請問你係唔係連登會員大雞樂

賓=
樂=

雞樂哥

笑能到仆街

佢唔敢入嚟

佢唔敢入=佢係
佢入黎=自認

你又有啲道理wo

手足比人起底你都笑？

你做的

我唔25

健哥仲開緊會？

佢邊有咁bulk

好擔心佢

博

大雞樂

推

唔話我知？

樂 check noti

健哥比人靈魂質問

拉一介

呢個po全部都25狗黎 我block哂

bok sir都25？

我已經屌晒佢地老母 平時都叫左佢地玩還玩 唔好爆真野

海南人出名有雷氣

啲人冇晒分寸點解波台會變成咁

認咗

推一個

你都幾唔講道理

#54

薯

大雞樂乜水

到

樓主介唔介意自暴？
唔想其他人睇到呢個post。。。

我冇25

去站務臺要求del(delete)po(post)？

要求咗 但連仔近排掛住數錢做嘢好能慢

RIP

唉 世風日下

陳宮至刂才都過咗成日先bam

拉

垃

誰

愉

位

戇鳩。

自認左

賓幫我起一起Ka Wi Li條撚木羊係邊只波台狗thx

ok 冷處理
拉返

推 佢講謊話

起左，係牧羊記

係莫生

我嚟

屌

我明天就同佢製早(ji ju)

係zu

似係病x麻友

拉 唔好俾人知道

我鄉夏係唸ju你米煩

拉啦 爆晒真野

同意

屌你老母玩還玩唔好爆真嘢
拉！

波台會員。

佢好耐之前自爆過

保護健哥拉啦吊

錯ac？

你冇拉到

佢自爆自己擺街站

關唔關您事呀我請問？

救人要緊 拉

佢似 Ka Wi Li
Facebook問唔到上嚟問

你都做社區工作

幫拉洛夫

你燒埋我個疊做乜撚？弱智？

似係啦條撚樣 我屌佢老味

拉啦屌。。。上面條ar迷都有撚病 無端端暴埋我

拉啦屌。。。上面條ar迷都有撚病 無端端暴埋賓

你撳錯拉呀

拎返個ac了

收聲啦，你好撚肉酸

你識唔識咩叫私隱
大家手足做嘢你要尋根究柢
你係咪藍絲來架

反骨？

我已經拎返個ac

你騷擾緊佢

我259

你似黑警想套料

哇你仲問
你係咪黑警想拎點材料
露哂底啦

You

毅進仔讀多幾年書啦
一啲世故都唔識
人地唔想答你仲chur住問咪侵犯私隱囉
一定要犯法先叫侵犯私隱咩

一定要quote佢先叫騷擾？

唉
知唔知咩係世故
btw成績幾好都可以讀毅進架啦
你似白痴仔

你駁唔到發爛渣

唉 你啲黑警eq就係咁低。。。

黑警唔敢答

唔小心推咗
拉返先！

我連登帳號叫咩名咪我私隱囉傻西！

吊 㩒錯推 拉返

你做咩認呀！
保拉！

上面班賤種懶係幫你出頭 推撚到

我波黑出世
中咩國人

去你老母個山墳睇囉

thx

我真心幫

點睇上面班賤種懶係幫你出頭 推撚到

佢哋可能㩒錯姐 又唔好下下話人賤種。。。

菲哥

我夠唔係黃夾健啦，你要鳩吹咪陪你囖

去你老豆個山墳睇囉

賓勁撚分化

仲講嚟做咩

屌啦 條友無啦啦爆返街站單嘢出黎 搞到我比條P牌賤種煩住

ar迷都唔賤？ 佢成日極端化我地熱民

佢#158有保拉我 算有熱氣。

屌 但我推錯左。。。

今天不去上班 到新東 帶給你熱血街站

賓你想推到健哥鄉郊產？

唔係呢個post自爆呀傻仔 以為自己執到寶

拉啦屌

撳錯拉姐

咁咪唔關你事囉 問問問

撳錯姐 屌屌声貪好听咩

你咁撚多問題做乜鳩 呢到唔係你問我答呀 躝啦傻鳩

會員大雞樂，黃兆健速入

佢算唔算自暴左

屌又發現多個白卡手足

賓收錢25？

講到條撚樣冇錢收會唔25咁

我識佢本人

反哥反賓狗？